所以話聖經講得無錯，有啲低賤民族真係只適合做奴隸

根本應該恢復奴隸制度啦，回教徒根本就只適合做奴隸，人人平等同奴隸制度根本無抵觸，有啲品格低下或者淨係識搞破壞嘅民族根本世世代代都應該做奴隸，個別品格高尚嘅奴隸可以升格番做平民，至於回教徒要升格做平民就必需離教，咁就可以符合人人平等原則

樓主同回教徒有乜分別

回教同其他宗教唔同，根本就係邪教，所以先必須離教先可以升格做平民好合理，我無話反對宗教自由

你咁講同中國人都有好人有咩分別？你有無睇到啲回教徒禍害全世界？

唔係呢個意思，應該掉番轉

廢除奴隸制度嘅其中一大動力就係基督教福音派

樓主可以睇睇關於William Wilberforce嘅古事

所以咪話緊佢錯囉，人人平等同奴隸制度根本無抵觸

絕對有分別

絕對有分別，有道德嘅人做平民無道德甚至搞破壞嘅人做奴隸咁有咩問題

應該全世界嘅靚女都做我嘅奴隸
當佢姿色再升格啲就可以做我老婆

根本要行返三級議會制度